飛天南教精你

人之將死 其言也善， 請大家聽我一言!!

1 用可持續既方法抗爭，歷史上從來無一場對抗專權政府既抗爭係短時間內成功，所以大家一定要用低成本，可重覆，長時間既方法不停向狗官施壓。自殺，衝擊被捕，依d 方法唔可取(當然衝擊唔被捕就醒水得多)

2 面對年紀大既盲撐狗，大家可以唔洗理， 放眼未來 過多幾年佢地都死得7788，大家要盡量友善地說服身邊既朋友甚至小朋友，話俾佢地知咩係正確既普世價值，再俾佢地自己思考。

3 依排好多fake news， 大家多d 思考應唔應該信，採取每個行動之前諗清楚究竟有無助你達到目的。 重申集中五大訴求。

4 對於無實權既小人物，大家就寬容d ，唔洗下下攞出泥屌，咁樣只會民鬥民，將更多人力送俾你既敵人，亦到分散左各位手足既注意。 但係有實權既人(777，黑警高層，何君堯)就大大力屌臭佢老母個臭化閪，唔洗留情。

第一次出po，講住咁多先，返去ICU 訓。

推